有冇人覺得TVB廣告對姊妹花跳得好好

個髮型好睇 表情豐富
隻舞編得簡單但好襯佢兩個